<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<aventura titulo = "holaa">
    <escena codigo = "1">
        <texto>
            Diviso algo en el cielo, eran aproximadamente las 3 de la mañana y ya tenia cuatro llamadas perdidas de mi madre, no podía ver casi nada, pero ese destello ilumino
            toda la ladera de la montaña.
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "LLamar a la policia" resultado = "2"></opcion>
        <opcion id = "2" texto = "Marcharse corriendo, no quiero problemas" resultado = "100"></opcion>
        <opcion id = "3" texto = "Investigar lo sucedido" resultado = "3"></opcion>
    </escena>
    <escena codigo = "2">
        <texto>
            Cojo mi movil, con la mano temblorosa, marco como puedo e intentando no equivocarmne el numero de la policia, pero es en vano, el movil no da señal....</texto>
        <opcion id = "1" texto = "Decido irme a casa, como si no hubiera pasado nada" resultado = "100"></opcion>
        <opcion id = "2" texto = "Me armo de valor y decido investigar" resultado = "3"></opcion>

    </escena>
    <escena codigo = "3">
        <texto>
            Comienzo a bajar la ladera de la montaña, solo tenia una camiseta de manga corta encima y el aire frio de la noche empezaba a provocar que temblase todo mi
            cuerpo, de repente un ruido ocupa el silencio que hasta ahora habia en el ambiente, a lo lejos distingo algo brillante, me acerco y veo una especie de portal difuso que desprenia
            una gran luz roja.
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "Me meto de una" resultado = "4"></opcion>
        <opcion id = "3" texto = "No quiero ir solo llamo, asi que llamo a dos amigos mios para que me ayuden con esto" resultado = "5"></opcion>
    </escena>
    <escena codigo = "4">
        <texto>
            No veo nada por unos momentos, cuando logro ver algo dislumbro un paramo arido, inerte, al cual no alcanzo poner final a simple vista. De repente veo a lo lejos un pequeño poblado.
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "Sigo adelante, pasando del poblado" resultado = "9"></opcion>
        <opcion id = "2" texto = "Me lo he pensado mejor, es mejor volver a casa" resultado = "100"></opcion>
        <opcion id = "3" texto = "Me dirijo al poblado" resultado = "10"></opcion>
    </escena>
    <escena codigo = "5">
        <texto>
            Llamo a mis amigos Alen y dani, me dicen que estoy loco, pero que van a venir a ayudarme porque eso es lo que hacen los amigos
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "Atravesais el portal todos juntos" resultado = "6"></opcion>
    </escena>
    <escena codigo = "6">
        <texto>
            Cruzamos los tres el portal, al llegar no vemos nada, todo esta muerto, vemos en frente de nosotros un gran castillo, pero en frente de nosotros hay un enorme pre-
            cipicio....
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "Bajamos por le precipicio" resultado = "7"></opcion>
        <opcion id = "2" texto = "Intentamos rodearlo" resultado = "8"></opcion>
    </escena>

    <escena codigo = "9">
        <texto>
            Ando dias, sin agua y sin comida, al final pierdo la consciencia y caigo al suelo
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "He muerto por deshidratación" resultado = "100"></opcion>
    </escena>

    <escena codigo = "10">
        <texto>
           LLego al poblado y resulta que las personas que viven alli piensan que soy una amenaza para ellos, me amenazan con unas estacas y me advierten que este sitio es una realidad paralela
            en la cual casi todo esta muerto.
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "Me quedo a ayudar a esta gente" resultado = "100"></opcion>
        <opcion id = "2" texto = "Me marcho a mi casa" resultado = "100"></opcion>
    </escena>

    <escena codigo = "7">
        <texto>
            Mientras estamos bajando dani, que esta por encima de nosotros dos se tropieza y provoca que nos caigamos los tres
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "He muerto aplastado contra el suelo" resultado = "100"></opcion>
    </escena>
    <escena codigo = "8">
        <texto>
            Encontramos un poblado al poder rodear el precipicio, nos cuentan la historia de esta tierra, que resulta ser una realidad paralela de nuestro mundo, el cual esta todo
            esta muerto por culpa de una gran batalla que ocurrio hace siglos.
        </texto>
        <opcion id = "1" texto = "" resultado = "100"></opcion>
    </escena>

    <escena codigo = "100">
        <texto>FINAL DE LA HISTORIA</texto>
    </escena>








</aventura>